唔～好～再～衝～啊～！

我沉默左成日
睇左好多勇武同和理兩邊既言論
和理今日俾人當係鬼
我咁講只會被瘋狂負皮
但係睇住當日
泛民同本土派被分化
到今日有人衝立法會
兩樣野真係好似
又十足十中共一貫滲透同分化手段
無論結果係點
香港人都要
係一定要團結
唔好被分化
唔好放棄

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當